{
  "API Key": "API Key",
  "AI employee": "AI 员工",
  "AI employee event": "AI employee 事件",
  "AI employees": "AI 员工",
  "AI integration": "AI 集成",
  "AI is searching": "{{ nickname }}正在搜索...",
  "AI is thinking": "{{ nickname }}正在思考...",
  "Use all AI employee skills": "使用全部 AI 员工技能",
  "Restrict task skills": "限定任务技能",
  "Use default model": "使用默认模型",
  "Search disables tools": "当前模型在启用联网搜索时不支持工具调用，可能影响任务结果",
  "Web search not supported": "当前模型不支持调用联网搜索工具",
  "About me": "关于我",
  "About me placeholder": "AI 员工的提示词。定义 AI 员工的角色，指导其工作，并指示其完成用户分配的任务。",
  "Reset to default": "恢复默认",
  "Reset successfully": "恢复成功，请提交保存",
  "System default": "系统默认",
  "Custom": "自定义",
  "Actions": "操作",
  "Add collection": "添加数据表",
  "Add content": "添加内容",
  "Add datasource": "添加数据源",
  "Add file": "添加文件",
  "Add prompt": "添加提示",
  "Add skill": "添加技能",
  "Ask": "询问",
  "Allow": "允许",
  "General skills": "通用技能",
  "Shared by all AI employees. Read-only.": "所有 AI 员工共享，只读。",
  "Employee-specific skills": "员工专属技能",
  "Only available to this AI employee. Read-only.": "仅当前 AI 员工可用，只读。",
  "Custom skills": "自定义技能",
  "Created via workflow. You can add/remove and set default permissions.": "通过工作流创建，可添加/移除并设置默认权限。",
  "Permission": "权限",
  "Suggestions": "建议",
  "Provide a list of suggested prompts for the user to choose from.": "提供一组建议的提示词供用户选择。",
  "Search documentation": "搜索文档",
  "Search docs tool description": "按模块标识（例如 runjs）和英文关键词搜索文档，并返回可用的文档路径。",
  "Read documentation file": "读取文档文件",
  "Read docs tool description": "在 storage/ai/docs 中按规范路径读取文件或列出目录。",
  "Add work context": "添加上下文",
  "Additional system prompt appended to the AI employee’s definition, used to refine instructions": "可以在 AI 员工定义的基础上追加的 system prompt，用于补充指令",
  "Applied": "已应用",
  "Apply to editor": "应用到编辑器",
  "Base URL is optional, leave blank to use default (recommended)": "非必填（推荐留空，使用默认）",
  "Are you sure delete this datasource?": "确定要删除此数据源吗？",
  "Asc": "升序",
  "Auto skill description": "当允许自动使用技能时，AI 员工将在必要时自动调用工具，否则AI 员工会将工具调用参数返回到对话中，供用户确认后手动调用。",
  "Auto usage": "自动使用",
  "Automatically use skills when available": "自动使用可用技能",
  "Avatar": "头像",
  "Background": "背景",
  "Bio": "简介",
  "Bio placeholder": "AI 员工的简介，用于告知人类同事其技能和使用方法。该信息将显示在员工的个人资料卡片上，但不会作为该 AI 员工的提示词。",
  "Call": "执行",
  "Allow use": "允许使用",
  "Cancel": "取消",
  "Chart generator": "图表生成器",
  "Chat error warning": "发送消息失败，请联系管理员或稍后再试。",
  "Cite {{count}} pieces of information as references": "引用 {{count}} 篇资料作为参考",
  "Code history": "代码历史记录",
  "Code review": "代码审查",
  "CodeEditor": "代码编辑器",
  "CodeEditor actions": "代码编辑器操作",
  "Collection": "数据表",
  "Confirm whether to delete": "确定要删除吗？",
  "Conversation": "当前会话",
  "Conversation list": "会话列表",
  "Copied": "已复制",
  "Copy": "复制",
  "Create a new datasource": "新建数据源",
  "Created at": "创建时间",
  "Current language": "当前语言",
  "Data modeling": "数据建模",
  "Data modeling tools": "数据建模工具",
  "Data source settings description": "被选中的数据表模型将作为 AI 员工系统定义的一部分，系统会将数据表标识、字段信息等元数据提供给 LLM，当你定义的员工需要这些信息的时候会很有帮助，比如一个用于查询系统数据的 AI 员工。",
  "Datasource": "数据源",
  "Datasource deleted successfully": "数据源删除成功！",
  "Default greeting message": "你好, 我是 {{ nickname }}",
  "Default user message": "默认用户消息",
  "Delete": "删除",
  "Delete conversation": "删除对话",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "Desc": "降序",
  "Description": "描述",
  "Diagnose and fix the error": "诊断并修复错误",
  "Direction": "排序方向",
  "Disable search": "禁用搜索",
  "Displays the AI employee’s assigned tasks on the profile when hovering over the button.": "当鼠标悬停在按钮上时，会在员工资料卡片上显示任务描述。",
  "Down": "下移",
  "Edit AI employee": "编辑 AI 员工",
  "Edit datasource": "编辑数据源",
  "Edit personalized prompt": "编辑个性化提示词",
  "Edit task": "编辑任务",
  "Edit tasks": "编辑任务",
  "Editing message for AI employee": "正在编辑消息",
  "Enable Knowledge Base": "启用",
  "Enable search": "启用搜索",
  "Enabled": "启用",
  "Expand": "展开",
  "Expand panel": "展开面板",
  "Collapse panel": "折叠面板",
  "Field display name": "字段名称",
  "Fields": "字段",
  "Files": "文件",
  "Files storage": "文件存储",
  "Fill the form with the given content": "用给定内容填写表单",
  "Filter": "筛选",
  "Filter group": "条件分组",
  "Form filler": "填写表单",
  "Frequency penalty description": "介于 -2.0 和 2.0 之间的数字。如果该值为正，那么新 token 会根据其在已有文本中的出现频率受到相应的惩罚，降低模型重复相同内容的可能性。",
  "Frontend": "前端",
  "Frontend actions": "前端操作",
  "Generates ECharts options (JSON) based on user input or data context.": "根据用户输入或数据上下文生成 ECharts 配置项 (JSON)。",
  "Get code snippet content": "获取代码片段",
  "Get code snippet list": "获取代码片段列表",
  "Retrieve list of all available data sources": "获取所有可用数据源列表",
  "Get models list failed, you can enter a model name manually.": "获取模型列表失败，你可以手动输入模型名称。",
  "Greeting message": "问候语",
  "Greeting message placeholder": "开启新对话时发送给用户的开场白",
  "Image": "图片",
  "Image (send via Base64)": "图片 (通过 Base64 发送)",
  "Image (send via URL)": "图片 (通过 URL 发送)",
  "Insert current block UI Schema": "Insert current block UI Schema",
  "Insert current block UI schema": "插入当前区块 UI Schema",
  "Knowledge Base": "知识库",
  "Knowledge Base Prompt": "提示词（引用知识库）",
  "Knowledge Base Prompt placeholder": "",
  "KnowledgeBase": "知识库",
  "LLM service": "LLM 服务",
  "LLM service not configured": "LLM 服务未配置",
  "LLM services": "LLM 服务",
  "Label for task selection buttons when multiple tasks exist": "多个任务可选时，用于让用户选择任务的按钮标题",
  "Limit": "限制",
  "Max completion tokens description": "限制一次请求中模型生成 completion 的最大 token 数。输入 token 和输出 token 的总长度受模型的上下文长度的限制。",
  "Max retries": "最大重试次数",
  "Message": "消息",
  "Message content": "消息内容",
  "Message type": "消息类型",
  "Messages": "消息",
  "Model": "模型",
  "Model settings": "模型设置",
  "Display name": "展示名称",
  "Model id": "模型标识",
  "New AI employee": "新建 AI 员工",
  "New conversation": "新建对话",
  "New from template": "从模板新建",
  "Next": "下一步",
  "Oops! Something went wrong. Let me diagnose and fix it.": "哦!好像出了什么问题，让我诊断并修复它。",
  "Other tools": "其他工具",
  "Others": "其他",
  "Parameter description": "参数描述",
  "Parameter name": "参数名",
  "Parameter type": "参数类型",
  "Parameters": "参数",
  "Role setting": "人物设定",
  "Role setting description": "AI 模型的系统提示词，决定了“我”是谁，遵循哪些要求来工作和完成任务。",
  "Role setting placeholder": "AI 模型的系统提示词，决定了“我”是谁，遵循哪些要求来工作和完成任务。",
  "Personalized prompt": "个性化提示词",
  "Personalized prompt description": "你可以针对当前 AI 员工设置个性化的提示词，将在每轮新对话时发送给大模型",
  "Pick block": "选择区块",
  "Picking block": "选择区块中",
  "Please choose an AI employee": "请选择 AI 员工",
  "Please select file objects.": "请选择文件对象。",
  "Position": "职位",
  "Position description": "AI 员工职责的简短描述",
  "Position placeholder": "例如：翻译员等",
  "Presence penalty description": "介于 -2.0 和 2.0 之间的数字。如果该值为正，那么新 token 会根据其是否已在已有文本中出现受到相应的惩罚，从而增加模型谈论新主题的可能性。",
  "Preview": "预览",
  "Previous": "上一步",
  "Processing complete!": "新建数据源成功！",
  "Profile": "员工资料",
  "Provider": "LLM 类型",
  "Rename": "重命名",
  "Rename conversation": "重命名对话",
  "Response format description": "使用 JSON 模式时，你还必须通过系统或用户消息指示模型生成 JSON。",
  "Retrieve metadata for specified collections and their fields": "获取指定数据表和字段的元数据",
  "Retrieve names and titles map of all collections": "获取所有数据表的名称和标题映射",
  "Role": "角色",
  "Run": "运行",
  "Select an": "选择一个",
  "Select block UI schemas": "选择区块 UI Schema",
  "Select datasource": "选择数据源",
  "Select field values": "选择字段值",
  "Send default user message automatically": "自动发送默认用户消息",
  "Skills": "技能",
  "Sort": "排序",
  "Sort Fields": "排序字段",
  "Start coding": "开始编写代码",
  "Structured output": "结构化输出",
  "Submit": "提交",
  "Table": "表格",
  "Task": "任务",
  "Task description": "任务描述",
  "Task instruction": "任务指示",
  "Task settings": "任务设置",
  "Tasks": "任务",
  "Temperature description": "采样温度，介于 0 和 2 之间。更高的值，如 0.8，会使输出更随机，而更低的值，如 0.2，会使其更加集中和确定。",
  "Thinking process": "思考过程",
  "Test flight": "可用性测试",
  "Text": "文本",
  "The parameters required by the tool": "工具所需的参数",
  "Timout (ms)": "超时时间（毫秒）",
  "Title": "标题",
  "Tongyi": "通义千问",
  "Tools available for LLM function calling": "可供 LLM 调用的工具",
  "Top P description": "作为调节采样温度的替代方案，模型会考虑前 top_p 概率的 token 的结果。所以 0.1 就意味着只有包括在最高 10% 概率中的 token 会被考虑。",
  "Total {{total}} items": "共 {{total}} 条数据",
  "Triggered by AI employees through tool calling.": "由 AI 员工通过工具调用触发。",
  "UID": "唯一标识",
  "Up": "上移",
  "Upload files": "上传文件",
  "Use skill": "使用技能",
  "Use skills": "使用技能",
  "Use workflow as a tool": "使用工作流作为工具",
  "Web search": "联网搜索",
  "Work context": "上下文",
  "Work with your AI crew": "与你的 AI 团队合作",
  "Workflow caller": "调用工作流",
  "You are currently using the Gemini LLM service. When Web Search is enabled, AI employees will temporarily be unable to use skills": "当前您正在使用 Gemini LLM 服务。启用 Web Search 功能时，AI 员工将暂时无法使用技能",
  "defaults.form.required": "必填项",
  "invoke-status-error": "执行失败",
  "invoke-status-init": "待执行",
  "invoke-status-pending": "执行中",
  "invoke-status-success": "执行成功",
  "knowledge Base Prompt default": "从知识库检索到的已知信息如下：\n{knowledgeBaseData}\n请参考上述已知信回答用户提问。",
  "please fix the error": "请修复这个错误",
  "please review the code": "请审查这份代码",
  "references {{index}}": "参考资料 {{index}}",
  "Please complete role setting before submitting": "请先完成人物设定",
  "Please complete model setting before submitting": "请先完成模型设置",
  "Select provider": "选择服务商",
  "Select model": "选择模型",
  "Add LLM service": "添加 LLM 服务",
  "Default LLM service": "默认 LLM 服务",
  "Default model": "默认模型",
  "Enabled Models": "启用模型",
  "Allowed models": "可选模型范围",
  "Select allowed models (leave empty for all)": "选择可用模型（留空则使用全部）",
  "If no models are selected, all enabled models will be available for this AI employee.": "如果未选择任何模型，则该 AI 员工可使用所有已启用的模型。",
  "Restrict which models this AI employee can use. Leave empty to allow all enabled models.": "限制该 AI 员工可以使用的模型。留空则允许使用所有已启用的模型。",
  "Temperature": "温度",
  "Max tokens": "最大令牌数",
  "Top P": "Top P",
  "Frequency penalty": "频率惩罚",
  "Presence penalty": "存在惩罚",
  "Configure LLM Service": "配置 LLM 服务",
  "You have not configured any LLM service yet. Please configure one to start using AI employees.": "你还没有配置任何模型，现在就开始配置吧。",
  "LLM services are required for AI employees to function. You can configure providers like OpenAI, Anthropic Claude, Google Gemini, and more.": "AI 员工需要 LLM 服务才能工作。你可以配置 OpenAI、Anthropic Claude、Google Gemini 等提供商。",
  "Start configuration": "开始配置",
  "default": "默认",
  "Auto Mode": "自动模式",
  "Custom models": "自定义模型",
  "Automatically use the best models selected by the system": "自动使用系统选择的最佳模型",
  "Use recommended models:": "使用推荐的模型：",
  "Select models manually from the list": "从列表中手动选择模型",
  "Select the models allowed to use": "选择允许使用的模型",
  "Selected recommended models": "已选择的推荐模型",
  "Recommended": "推荐",
  "Select models to enable": "选择要启用的模型",
  "Please fill in the API Key first": "请先填写 API Key",
  "Please configure enabled models first": "请先配置启用的模型",
  "Test connection with the configured API Key": "测试配置的 API Key 连接",
  "Successful": "成功",
  "Failure": "失败",
  "Model options": "模型选项",
  "Leave empty for no limit": "留空表示不限制",
  "Preview run JavaScript code": "预览运行 JavaScript 代码",
  "Enter your question": "请输入你的问题",
  "AI disclaimer": "AI 也可能出错，请检查信息内容。",
  "ai.tools.getContextApis.title": "获取上下文 API",
  "ai.tools.getContextApis.about": "获取上下文中可用的 API 方法",
  "ai.tools.getContextEnvs.title": "获取上下文环境",
  "ai.tools.getContextEnvs.about": "获取上下文中的当前页面/区块/流程模型元数据",
  "ai.tools.getContextVars.title": "获取上下文变量",
  "ai.tools.getContextVars.about": "来自上下文的可用变量。通过 `await ctx.getVar()` 获取值，例如 `await ctx.getVar('ctx.popup.record')`。",
  "ai.tools.lintAndTestJS.title": "检查并测试 JavaScript 代码",
  "ai.tools.lintAndTestJS.about": "对 JavaScript 代码进行语法检查、沙箱限制检查和试运行，返回诊断信息。输出最终代码前调用。",
  "Recommended models": "推荐模型",
  "Select models": "选择模型",
  "Manual input": "手动输入",
  "Add model": "添加模型",
  "No LLM services enabled yet": "暂无已启用的 LLM 服务",
  "No model available": "无可用模型",
  "Please contact the administrator to configure models": "请联系管理员配置模型",
  "Recommended for third-party OpenAI-compatible APIs (OpenRouter, Groq, Together AI, etc.)": "推荐第三方 OpenAI 兼容 API（OpenRouter、Groq、Together AI 等）",
  "Qwen (Tongyi)": "Qwen（通义千问）",
  "Local models": "本地模型"
}
